又一次證明溝港女=玩命🤢

根本港女就貪錢成性
每分每秒都諗緊點樣搵男人笨
相信好多男人溝港女時
雖然未必好似事主咁蠢比人呃咁多
但呃飲呃食就少不免
所以話港女就係賤貨，係食屎狗
係一樣低等生物

呢位巴打就有佢既見解啦
根本叫雞就冇問題
係啲港女驚個個男人都去晒叫雞
咁邊種有兵比佢收？
情況等於商家佬需要奴工為佢地服務一樣
叫雞又唔係非法行為
反而倫敦金個啲犯法野仲冇屌得咁大聲
港女真係黑白不分，滿口歪理
記住
珍惜生命，遠離港女

呃飲呃食，唔呃精液

港女之日常

香港啲臭閪港女每日就喺度諗計去呃人錢 仲衰撚過啲賊打劫 呢班臭閪幾時比天收

臭雞

呢樣真